可唔可以唔好再搭黨鐵

明知窿有狗
偏向狗窿行

咩玩法

唔撘！

搭巴勁安全 rb都冇個

紅隧查車，小心

推

記得變身
走唔到就搵地方過夜 點都唔好搭黨鐵

搭緊小巴

冇巴士過海，口的狗封晒